紅磡出軌單野已經冇人記得???

香港人係咪痴撚線???
咁大單野呢兩日可以完全冇上過熱門post
一定要同831齊名一齊清算黨鐵

試著說：831 917

831 917

個nature都唔同，出軌係管理不善，831係同警黑合作殺人